大家真係要珍惜眼前人

岩岩收到醫院急call 呀爺係醫院情況嚴重 有咩可能一兩日後就過身 明明晏周果陣都正正常常 點解情況可以急轉直下得咁快？人真係好脆弱 尤其係上左年紀既老人家 上次見面先冇耐咁快就離要離別 衣一刻係咁諗起以前既回憶一齊睇戲食飯 上次仲一見面就爭住攬我可能以後冇機會了
呢個2020真係垃圾到不堪

對唔住大家上黎叫下春發洩下

巴打撐住

頂住啊巴打

我婆婆都係，個朝早上明明仲食緊早餐，之後隔兩個鐘頭就死咗！
我都傷心咗好耐，不過我覺得自己一直都好孝順佢，真係唔好臨死先黎後悔冇好好對佢

加油巴打

加油
我呀婆本身都好健康但我知道人係好脆弱
所以我成日夠膽死問我呀婆怕唔怕死
有冇咩留戀
之後我都得到唔少答案
食完聖誕大餐一星期後就突發心臟病死左
所以千其唔好令自己後悔

我好憎2020
事事不順

唔想喊 點解要迫我喊

Take care

多謝咁多位巴打我會頂住

加油

加油呀爸打！

我覺得係有冇做好自己既問題，與其他人未必有關。
曾經有過幾次瀕死經歷，其間爭扎到好緊要，去到果D位置先清楚自己因咩怕死、最想做咩。

加油巴打..

咩事跌左落床？

加油呀巴打

算罷啦

呢一兩日專心陪佢啦
點都好, 佢身邊好需要你

我愛你 天國再相見

放心我會努力讀書

係天堂要開開心心 唔會再有病痛同痛苦

到時再一齊食飯 睇戲 我唔會再遲到

今日同你講既野希望你聽到啦 再見啦

RIP

我會聽你講聽好d書 第時生活冇咁辛苦架喇 冇得再扶著你行喇 自己係上面小心d 唔好再跌親